根本大人肯罷交稅 班細路就唔洗衝

根本呢樣野大家都知 但你地班大人就係自私
有風險既野自己就點都唔會做
就算睇住班細路比人殺既殺姦既姦都好
總之就咪撚搞到我
你死你事 最多落街叫幾句口號😅

利申 唔洗交稅

唔交直接係份糧扣

就算全港打工仔都罷交薪俸稅，實際都只係影響政府1-5 % 收入

（根本由一開始香港政府就唔應該收平民薪俸稅）

咁咪全部交地產稅囉

有邊個想交稅

冇記錯 交稅最多個頭10幾20%人 已經cover 哂香港8，9成打工仔交的稅

出現金糧已贏

我有堅持唔交稅抗爭！